# Progresser sur Linux

Je créé se dépôt pour, poser mes TP et expériences sur linux dans l'objectif de progresser rapidement.
Je suis actuellement une vidéo *Devenir un administrateur système Linux* sur Linkedin Learning (19h).
 
### 1er Etape : Les bases Linux

[Back_To_Basic](./Commande_De_Base.md)